大家食開大家食J多定大家食多？

有冇人明我問乜？

拎大家食出嚟扮老屎忽

食大J多